皮膚問題

有冇人睇過曾華廣醫生？

自己本身有濕疹同暗瘡，已經好多年了

A 酸

睇過一次但係好貴 當然好快見效 但長時間都係要靠個人自己keep 介口